[PolyU] Reg SL (CSE3S01) Summer Sem

一起身，啲SL都俾人reg哂。究竟除左岀名靚grade嘅SL，其他係咪真係咁差？

CSE3S01 - Built Environment Enhancement For Underprivileged Communities

有無人or身邊朋友讀過呢個？評價係點？

推